同白人開戰就好似破壞之王咁

白人=斷水流大師兄, 一拳就打到你無命
其他人種好似外賣仔咁, 毫算練成皇牌防手絕技
係個擂台上都係最多唔比人打死, 捱過3回合唔駛死渣, 仲要教練係後面出古惑
唔好同我講最後唔係用無敵風火輪打敗左斷水流大師兄咩, 而家講緊係公平競技之下贏唔贏到 (如果風火輪可以做武器, 如果大師兄拎把槍出黎殺左外賣仔叫唔叫贏?)

用心戰

係呢個時候，大師兄嘅慾火已按奈不住了

嗰兩粒的

侵侵: 在座咁多位.......